我宣佈香港泛民已經輸左！！

睇新聞上FB 班友又香檳又食慶祝飯咁
你地知唔知612 721 831 根本冇喚醒到港豬，每次遊行派既選民Form根本冇人交過。有時仲跌落單位數！！
係你地連區選宣DQ果關都未過到既時候，中共在投票日第一個民調出黎就預左民賤聯輸，呢兩日D新移民票以10倍，30倍咁不斷入緊飛！！
今個星期內部就開始Demo下年9月立法會選舉流程喇，泛民呢兩日就靜哂好似poly冇人有事，唔記得哂克警所作所為咁！！

就算香港內鬥既果班仆街廢老藍絲，淨係每年50,000張單程票都夠香港輸了。